搭小巴揀乜撚位

點解啲人搭小巴排到第五位就開始揀位，唔撚上？？？

關你撚事

無人上你咪上囉

無孖位唔上

Sorry

有孖位佢地都唔撚上 啲人上晒淨幾個位

又有問題, 讓比第2個上囉?
有阻到人?

阻住成車人啦 你咪傻